［ Fresh Grad ］打唔打去問面試結果好？

事源係咁，上星期五見左份工，對方當日已經傾左人工福利我要負責做乜同公司有幾好等等，直頭拎埋電腦出黎俾我望個project有d咩到時要我幫手好人跟住話星期一打俾我
但到依家都無聲氣係咪代表唔請？

甘我打唔打去問好如果打甘用email? Whatsapp定直接call好？

利申：有公司電話同幫我面試果個人既電話。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

打去問下囉

比電話我幫你打

冇電話當唔請，好多話打返比你係客套

甘當初又俾希望我

其實唔洗問，要請自然會打黎
問HR係耍你，報過第2份工

試過有份工見完好耐都無消息，番咗第兩份工先打黎比offer, 最後叫佢加多少少先轉去做，變相加咗人工

見到你打個甘字決定唔請你

當時我見佢好似好急要人，講到明想快d俾我返工，不過其實都只係過左兩日。希望佢只係忙
講真都幾想返

大公定細公司先？
大公司，office有成百人個啲，真係可以隨時兩星期後先覆你架

呢d真係唔可以當真，中過好多伏
有時人地都會想in多幾個再揀，大公司請人內部批都一頭半個月

一路等一路搵

細公司

仲等我咁高期望原來只係被挽

先sd email
十幾分鐘後先打電話
問收唔收到email
先再問會唔會知道結果

咁會比直接call好d咩😂😂😂

一定

但我係咪應該等一星期後先

細公司既話 可以放棄一半先
真係唔死心可以打下問
其實果啲都係HR客套說話 多數真係請既話老細一approve就有call
大公司要跟程序較多 細公司快既可以即日call你

呢D叫“誠意”同“心機”
你直接打去問
人地無你資料
靠你講就要抄低呢樣果樣
比著你聽完電話無拉拉多多樣野做
你會咩態度呢唔知

你sd email
sd完比曬時間人地
如果對家收到又見到又願意幫你check就當然好喇
但就算佢懶西左無check 你再call果下有很少程度上係佢失職(我係咁覺得)
因為有record 理論上佢唔可以唔做野
而咁岩你封email又有曬資料 唔使佢抄
做起事上黎
會唔會方便到人地多D呢？

出黎做野的而且確係prefer 以email多過收call，如果係自己同事，就算收到call，都會叫佢再send返個email黎

多謝support

當時HR話要知會老闆一聲，無問題就星期一call我，仲有講埋我返邊間Office同係咪即刻可以返工。但依家無call其實我諗姐係有問題

原來係甘，多謝巴打提點

原來係咁，多謝巴打提點